追？

本來對戲劇有極深嘅興趣，每當有得玩無論幾攰 我都會用盡全力去排練去背劇本 因為我享受喺台上嘅感受 由於台上嘅我唔再喺我 所以覺得好放鬆 無壓力。。。

初中都有玩劇社 高中重有參加岀面嘅劇團演出 但喺到左中五就無再玩 因為要應付種種學業問題。。。

而家唔喺再為考試 就到父母嘅壓力 覺得我玩drama 喺無用 覺得我喺浪費時間 不如揾份工做 (但屋企完全無經濟困難)

到底我重新追夢定跟住長輩嘅指引？

有冇讀上去？

而家喺ive 讀緊

讀緊中意嘅嘢？

唔喺啊 讀緊一啲父母覺得有用嘅嘢

咁就quit同追夢啦
個人生係你嘅，唔係你父母嘅
屋企仲要有家底，有曬追夢嘅條件
無謂讀啲唔中意嘅野啦

追 唔依加追既話過多幾年 會更加想追+更多理由唔俾你去追 個人會痴線
但要諗清楚係咪追就等於要quit ive